有冇人識人個花名叫揸爆/ Jabao

如題

但唔好起底